
\begin{tabular}{| c | c | p{6cm} | }
	\hline 
    Campo          & Posición     & Descripción \\
	\hline
	\textit{class} & [31:30]      & Clase de instrucción. Este campo es común a los tres formatos de palabra de instrucción. Identifica el tipo de operación (ALU RR, ALU RI, LD/ST o JUMP) y por extensión el formato del resto de la palabra. \\
	\hline
	\textit{code} & [29:26]      & Código de operación ALU. \\
	\hline
	\textit{Rs}   & [25:21]      & Registro del que se extrae el primer operando. \\
	\hline
	\textit{Rd}   & [20:16]      & Registro donde se almacena el resultado de la operación. \\
	\hline
	\textit{Rt}   & [4:0]      & Registro del que se extrae el segundo operando. \\
	\hline
	\hline		
\end{tabular}


